[集思廣益]男友被條痴女騷擾咗一年 依家仲搞埋佢個朋友

事源係咁，係呢一年入面，有個女仔A一直都好鐘意男友，但佢唔鐘意A，無論係當面定電話到都有表明到拒絕到。（無論係由單身到之後有女朋友都係無受落過。）咩方法都用過曬，罵過，唔理佢，勸A不如用呢份心意對其他人。

最痴線係A不斷騷擾佢身邊既朋友，無論熟定唔熟都好會不停direct message人，R friend然後問佢狀況（因為佢唔會覆A whatsapp唔會聽電話），但係A會夜媽媽三點幾四點打電話來，又會不斷地炸佢whatsapp，就快俾A搞到痴線。最誇張係A跟蹤佢，有日返屋企見到A係佢屋企門口，真係好恐怖。咁男友就block咗A啦，但一block A又煩男友啲朋友，搞到佢勁唔好意思，又唔知A同其他人講左啲咩。到有女朋友個陣又諗盡辦法挖我出嚟，連少少私癮都唔俾人。

之後事態一變，A開始無點揾男友，心諗好啦唔使煩啦，點知A搞男友個朋友。其實佢有開始搞緊壇生意仔，A開始進攻男友個partner，有好多蛛絲馬跡令我地覺得佢地兩個有路，好死唔死男友個partner啱啱同女分手，個痴女就自己送上門。雖然個partner無同男友透露啲咩但好明顯開始避佢，對佢個態度同以前好唔同，A一定有抹黑。其實真係唔想理條女同邊個一齊但可唔可以唔好搞鳩個朋友，影響到男友同佢既關係，仲要係生意既partner， 搞砸盤生意。唔好話我地多心，真係覺得A想向男友報仇，其實男友想當面同個痴女對質，但佢一定唔會出嚟。

篇文係有啲長，請各位見諒。但係我地真係到一個忍無可忍既地步，先上連登問各位巴絲有咩計可以令呢條撚樣收皮。

利申：非gay，真心求教。男友無呃我，有好好咁溝通過，啲朋友全部都互相認識。

介紹比我識ok

圖

真係唔驅啊巴打 你做善長人翁

俾呢個post partner睇

有無諗過用同一個方法搞返佢轉頭
對付痴線佬嘅唯一方法就係比佢更痴線
利申9up

痴女？同連登仔鬥痴？我驚佢之反會驚到唔敢鐘意男人

病嬌

有諗過啊唉所以先係連登求救下 有諗過打小人呢啲婆仔野趕走啲衰野 但又好似好音質

巴打接收佢 多謝曬

咁厚面皮既臭雞第一次見一係你都搞翻條友d frd轉頭好冇

病就係但一定都唔嬌 柒架

比痴女個num我 等我好好教訓佢

話臭雞真係唔過分 自動獻身話去人到過夜
但又太想搞到條女既frd 始終都唔關事 雖然佢搞我地啲朋友係好嬲 但唔想同佢做埋同一類人
多謝巴打

絲打我都識個痴女 佢搞埋我屋企
係咪同一個黎

報警 睇心理醫生 再同法庭申請禁制令

巴打你認真
同病相憐啊

真係想勸佢睇 無謂搞到自己同人地咁辛苦啊唉

巴打個陣佢點搞你屋企？最後點收科？

多謝巴打
但好衰啊廢事啦唉

盤生意stop啦，朋友如果係鍾意左痴女，你講咩佢都聽唔入。

好唔抵啊放左好多心血
另外有個partner都知呢單野 都一齊諗緊計

精神病唔會覺得自己有精神病 唔會勸得郁
可能你比佢睇完佢會更加癲

明白
有咩好計仔令佢有教訓

其實你話你男朋友比條痴線婆跟蹤返屋企就已經要報警
不過依家佢轉移左目標 而你又佢有以前騷擾你男朋友d證據 唔知依個時候報警受唔受理

報警真係有用
唔該巴打！

咁痴線。。。
呢條痴女都試過界手。。。

你男友好快D同個partner備案

問題係又唔知條女同佢講左啲咩
唉個partner態度又奇怪
男友都好想罵醒佢地
溝都溝個高質啲啊

以德報怨得唔得
請條女出去食餐飯 三口六面講清楚
有時下下用粗暴方法未必解決到問題

講咁耐有圖未

巴打啱 但條女唔會肯出因爲佢身有屎
好想叫所有被佢r過既friend 同個partner出嚟 當面傾 好想公審佢

無啊巴打條女真心唔高質

介紹俾我識
我包保佢對呢個世界無晒興趣

唔好咁作賤自己啦

靚唔靚女

中出

唔靚

送俾我都唔屌

希望你男友個partner會見到個post醒覺啦

望就咁望啊
幫我推下post啦
唔該巴打

肥婆黎？

我都明個種男友比第二個女仔flirt/騷擾既感覺 真係好不安好怕出事 希望你地可以盡早放低心頭大石啦

唔係 好矮好瘦波好平

Sorry我1999咗
其實係想問你識唔識佢啲fd
如果你啲證據無del嘅話可以inbox哂佢啲罪證比佢啲fd嘛
不過你哋而家又有盤生意比佢要脅住
可能都係搵個partner摸吓底先好啲
另一個partner有無話幫邊邊？

巴打有興趣接收？

點解唔報警

哈哈唔使sorry！唔該你就真啊
唔識佢啲fd啊 無佢咁無恥係咁r fd 但因為佢係咁r男友啲fd所以啲fd知佢咩料咁
係啊被佢要脅住 真係覺得佢特登要搞砸成單野 其實真係好撚奇怪 明明佢依家進攻梗個partner都有份係盤生意 就算真係鐘意佢都係其實係害緊人囉
另一個partner係幫我地呢邊 如果真係對生意有影響 佢都會想屌鳩條女

其實男友被我仲更加不安 因為始終條女無直接搞我 佢係最大受害者
多謝你啊巴打
你都唔好咁絕望啦

個陣男友唔想做到咁絕 之後佢都好後悔無咁做到

呢啲痴線婆做嘢洗咩理由㗎
佢都係想報仇先搞你個partner啫
個Partner同錢應該都唔係佢嘅目的
一係你哋幾個partner搵次坐低三口六面講清楚囉
解決咗個partner就啫係無把柄喺佢手，到時你鍾意點玩都得

所以你建議係無個痴女係到 同幾個partner一齊坐低傾咁？三口六面講清楚有無啲咩誤會
唉依家個partner好似沉沉地船 因為個痴女好進取

中出即飛個女仔啦

無錯

係啊，始終而家個問題喺你partner到
如果可以搞到佢同個痴女反目就最好啦
有無諗過整理返佢之前啲證據比你partner睇？

明白！希望佢可以醒覺啦
我地都想啊好想佢可以有教訓
有諗過啊！諗住收集whatsapp，收過既信，問番被佢r過既fd既證據
你覺得仲有野可以加？
嗚真係好開心你肯幫手俾意思太感激啦

M男表示

明白！希望佢可以醒覺啦
我地都想啊好想佢可以有教訓
有諗過啊！諗住收集whatsapp，收過既信，問番被佢r過既fd既證據
你覺得仲有野可以加？
嗚真係好開心你肯幫手俾意見太感激啦[/quote]

要睇吓你啲證據夠唔夠爆
即係睇完之後要大叫一聲 嘩屌呢條女咁變態嘅 咁嘅level
假設你個partner真係沉咗船嘅話 無返咁上下爆佢係唔會知醒
你同個partner有無common friend而又比個痴女煩過 可以幫手做人證？
btw又唔洗多謝我 你得閒上嚟update吓就ok了

知道巴打！
有啊可以幫手做人證 叫埋佢上去同partner三口六面講清楚？
始終都麻煩咗你嘛

條女係咪姓 ？

冇圖冇真相

唔係啊

嗰個人證唔出現都得嘅
廢事好似搞到你哋咁多人圍佢一個咁 佢可能會好反感
你哋partner圍內會唔會定期坐低開會咁？有咪開完會「順便」拎個話題出嚟傾囉